新年快樂!!!

好多嘢，都唔係理所當然
我最感謝係我屋企人，佢地喺我心、生命中都係第一。
媽媽雖然長氣，冇記性，但佢都係關心我
爸爸喺我最愛，無得挑剔。
啊哥細佬成日都蝦我，但無你地又點會有搞笑的氣氛。
喺 我病、失戀、成績差時
你地都絞盡腦汁幫我同鼓勵我。
真係好多謝你地

希望新一年大家都健健康康，我愛你地

你未多謝我喎

多謝你睇完 #dogxm